食飽飯唱下騷靈情歌

好明顯 爛聲

呢首我飲歌

好正，比原唱多咗份佬味
feel到你真係用靈魂透氣

嗚，真係無力氣唱
假音仲未開聲
而家求其唱兩段就冇氣

都冇氣

訓係度鳩唱，放棄人生